夾你老味比狗屌

幾十蚊都夾,我屌你老味